Dse 0分有咩出路

毅進同基礎文憑收唔收

做狗

毅進0分都入到啦

偽進》做狗
人生贏家路線

基礎文憑未必收
毅進一定收

好難考0分wo師傅

警察招募日

劉馬車仲高分過樓豬

強姦犯都要1分啦你連強姦犯都做唔到

做狗 將來壯大內部勢力
內應外合

唔係我 幫親戚問
利申已grad

Dse 0分入毅進會唔會畢唔到業

唔該你

Sorry 老母聽錯 原來有2分
岩岩又話唔想再讀書 但又係屋企無所事事 你老味

都0分仲諗讀書?想讀書就唔會0分啦
出黎學門手藝算啦

打人⇒有OT
人生再贏

大把出路大把選擇啦，7仔，ok，kfc，m記
仲要周街都係餐廳請緊洗碗

去建造業學做地盤工，算係唔洗腦力只要體力嘅工黎，2餐無憂但會好辛苦